9月8號遊行一定唔可以再比班鬼扮勇武搞事!!邊個唔支持香港人權民主法案邊個就係鬼!!!!!!!

大家都知美國國會將會於9月9日復會。到時美國國會有機會通過香港人權民主法案，呢條法案係現時最有力制裁班港共同埋班香港軍閥geh手段。所以8號一定要完全和理非，唔可以比班鬼於美國大使館面前用我地抗爭者geh名義搞事!!!!

我要攬炒!!!!
光復香港!時代革命!

push

幫推唔該

推!!!